@ΑΙΩΝ ΙΔ΄. - ΙΩΑΝΝΗΣ ΚΑΝΤΑΚΟΥΖΗΝΟΣ κτλ. - ΤΟΜΟΣ 152 - 153 {p 574}

Έν τώ δευτέρω ωσαύτως. 700.
Κυπαρισσιώτου θεολογικά λατινιστί. 737.

ΜΑΤΘΑΙΟΣ ΑΣΑΝΗΣ ΚΑΝΤΑΚΟΥΖΗΝΟΣ
(Περί το 1355 Μ.Χ.)
Υπομνήματα ευσεβή είς το Ασμα των ασμάτων, κείμενον μετά σχολίων. 997.
 
ΠΑΤΡΙΑΡΧΩΝ ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥΠΟΛΕΩΣ ΔΙΠΛΩΜΑΤΑ, ΣΥΝΟΔΙΚΑΙ ΠΡΑΞΕΙΣ ΚΑΙ ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ, ΚΑΙ ΕΠΙΣΤΟΛΑΙ ΑΠΟ ΤΟΥ 1310-1372.
Τουτέστι κωδίκιον των συνοδικών  παρασημειώσεων, γεγονός επί των ημερών των εξής παναγιωτάτων πατριαρχών.
Α΄. Επί Ιωάννου τού Γλυκέως. 1085-1158.
Β΄. Επί Ησαίου πατριάρχου. 1159-1214.
Γ΄. Επί Ιωάννου Καλέκα. 1215-1284.
Δ΄.Επί Ισιδώρου πατριάρχου. 1283-1302.
Ε΄. Επί Καλλίστου και Φιλοθέου των πατριαρχών. 1303-1388.
ς'. Επί Φιλοθέου πατριάρχου το δεύτερον. 1387-1460.
Πίναξ των περιεχομένων έν τώ εκατοστώ πεντηκοστώ δευτέρω τόμω λατιν. 1461.
Τέλος των έν τώ εκατοστώ πεντηκοστώ δευτέρω τόμω.

ΙΩΑΝΝΗΣ ΚΑΝΤΑΚΟΥΖΗΝΟΣ 
( Περί το 1342-1375 Μ.Χ.)
ΙΩΑΝΝΟΥ ΤΟΥ ΚΑΝΤΑΚΟΥΖΗΝΟΥ  ΤΑ ΕΥΡΙΣΚΟΜΕΝΑ ΠΑΝΤΑ (α)

ΤΟΜΟΣ 153

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ 
Βυζαντινής ιστορίας βιβλία τέσσαρα από τού 1320-1357.
Σημειώσεις περί αυτού λατινιστί. 9.
Περί τού βίου Ίωαννου Καντακουζηνού έκ τής ιστορίας αυτού λατινιστί. 29.
Επιστολαί τού αυτού δύο υπό το όνομα Νείλου και Χριστοδούλου. 41.
Ιστορίας βιβλίον Α΄. 60-406.
Ιστορίας βιβλίον Β΄. 408-692.
Ιστορίας βιβλίον Γ΄. 704-1300.
*Πίναξ των περιεχομένων έν τώ εκατοστώ πεντηκοστώ τρίτω τόμω λατιν. 1301.
Τέλος των έν τώ εκατοστώ πεντηκοστώ τρίτω τόμω.
---
(α) Είς τόμ.δύο (453-454)